特朗普講反話，佢想我哋搞一次全球大遊行

特朗普冇可能唔知道佢國家入邊都有好多嘢比中國箝制住
佢話見到香港人少咗示威
其實就係想提我地搞一次最大規模嘅示威
我喺呢度呼籲民陣組織一次全球嘅反共示威

我哋起碼有三大訴求
第一 反對中國共產黨利用佢嘅影響力係全球禁言 自我審查
第二 要求中共兌現基本法及中英聯合聲明 實雙普選等等
第三 成立一個有公信力嘅國際獨立調查委員會 調查香港政府香港警察同埋香港黑社會由六月至今嘅所作所為 比全世界睇到香港政府係中國共產黨之下係幾咁腐敗醜陋

之後希望大家一齊討論
我想我哋香港呢班新時代既人係全球嘅領頭羊
話俾全世界知我哋要一齊企出黎
我哋冇退路 全球 we connect

光復香港 時代革命

推

搞一次全球大遊行百利而無一害啊

文宣擴大至全世界

Nba

幫推
民陣快啲做嘢

Zedd

大遊行

話比全世界知我哋有幾咁堅定
你地都可以一齊出嚟係自己嘅國家同我地一齊發聲

全球 we connect

光復香港時代革命

究極大台 侵短時間耐講左兩次小人 仲話休息就算係休息都係勇武休息唔係叫你班和理非休息啊

幫推

冇錯
我哋一定要跳出框框
既然全世界都聚焦緊
點解我哋唔攪一鋪大嘅

推呀

同意，樓主論點亦都紮實，推

急需和平大遊行

支持

係咪和平都好
我哋都一定需要一個全球嘅大遊行

既然中共都係其他國家有咁多嘅審查
點解我哋唔connect埋其他國家

光復香港時代革命

幾時有民陣大遊行丫

而且知唔知點解侵會咁講 你睇支共胡錫進都話示威人數大幅減小啊證明支那用呢樣野同侵討價還價啊

警唔批大遊行就行山大運動、係港岛挑一條行山徑來衆集百萬以上人、可以二十四小時馬拉松接力、到時可以有全球直播。行山、黑警無辦法唔批！佢無法理去封地鐵！行完就走、由民陣由開始計算人頭、行山、和理非唔驚就多人支持！D狗唔可以帶重裝上山、勇武no gear行山來練體力、公開練兵！佢吹你唔漲！超極限和理非都打壓佢地無法向國際解釋啦！

Pish

我哋已經不屑班中共最底層嘅冇腦藍絲同埋警犬同我地鬥

香港人要認清目標
究竟點先可以達到我地要嘅嘢

光復香港時代革命

根本其實外國媒體都有機會已經比中共審查緊
去到特朗普耳中其實已經可能過濾咗好多嘢

所以我哋一定要搞都搞鋪大嘅

光復香港時代革命

全球 we connect

幾號

希望民陣會搞

加一

我哋一定要贏先對得住所有義士

光復香港時代革命

推 仲要係全球果隻 今次搞全球會勁好多倍

推 邊一日會好啲

呢3個訴求無人全球we connect 呀
推

我唔反對佢講嘅嘢
大家都係同路人各有各做

只係我面向世界
我認為對準政權我哋先有得贏
武裝起義係我最唔想見到
但係只要有機會嘅我都會想去做

光復香港時代革命

Push

因為呢個時勢美國嗰邊都認清左好多嘢
我哋有更加多的網上資源去connect埋其他地方嘅人

光復香港時代革命

最好我希望會係10月31日

但係容後討論

south park 加nba 加共雪 簡直係西方世界極大宣傳 成效亦都好好 如果我地唔打鐵趁熱 好快全個西方世界就再次訓返

我見隔離po話民陣覆咗會搞!但唔知搞邊日

我哋嘅所有訴求可以真真正正咁話比全世界知
我哋亦都可以帶着全世界話比中國共產黨同埋呢個香港政府知
收皮啦屌你老母

光復香港時代革命

push

遊行啦

釋放義士呢？

我哋只要成功搞咗一次大嘅
之後我哋香港就可以令到呢個示威帶去全球
我哋就更加有機會贏

光復香港時代革命

細節大家可以一齊討論
再加啲咩訴求大家不妨俾啲意見

tui

記住如果大遊行嘅話勇武真係要休息下
唔想再有勇武因為想保護和理非而被人拉

巴打提議好，可以黎多次全球性

大力推

推
仲要大量美國旗手

依家靜到仆街 啲人休息完未？ 好似無左回事 成個連登得啲時事posts

推推推

真
我先唔信侵咁撚on9

如果搞到嘅話一定要多人
因為我哋香港要話比全世界知我哋冇退路
就算口號我哋都要加多啲英文

光復香港時代革命

行上香圍園

同意
香港人不要放棄
人地愈睇衰我地，我地就要做得愈好
因為我地係香港人
香港人反抗！！！！！！！

記住呀 而家唔單止外國網民外國媒體
全世界都望緊我哋
等緊我哋stand out
我哋為咗我哋嘅民主自由我地冇退路

光復香港時代革命

人地暴雪nba燒到咁樣 香港人就話休息

同意大遊行
但唔好再用X大訴求

五大訴求深入民心

再有其他要求要用其他字眼

例如三大目標 三大要求

全球反共

民陣做野啦唔該
再唔搞無下次㗎啦

反赤納粹2.0

[警世]今日遊行遠離 黑警遊樂會 範圍

推到民陣見到

唔好港島得唔得
大西北最近極易中RB⋯⋯
更唔敢自己渣車怕被狗勾

香港人先要帶領全球
唔好再休息
話俾世界知 我地反抗到底

光復香港時代革命

全球大遊行全世界望住
我睇你班狗做得啲咩

推 全球反極權遊行

有民陣搞會多聚集力
先搵民陣定個時間啦

有同樣諗法

推 要食住connect咗全球個勢

呢件事燒到上國際層面
我哋一定要煲大佢

10月20？

要搞唔係問題，但真係個個星期唔好搞太多
活動
主力谷依個遊行，辛苦文宣手足

再推全球大遊行
天時地利人和

推 搞場大遊行

香港係要黎點著每個國家既火架，前線抖唔係全部野都休息啊後勤係最忙最多野做同唔可以斷
大家可唔可以當成打緊一場無形既戰爭

Agger
大家應該就近排暴雪同nba單野搞場大遊行
多謝係美國支持香港既人

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

香港人 connect 全球

真推

開花啦屌

推爆佢

反唔反話都好 實支持

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推 真全球遊行就有得諗

開花唔係問題
但係我哋一定要利用而家嘅國際形勢
打一場可以令到全世界都幫我地既杖

光復香港時代革命

全世界大遊行！
香港再要攪一次二百萬和理非，講明剩係行，嘉年華，唔需要蒙面既大遊行。

政府玩野封鐵，我們用腳行出來！

香港召喚民陣，重申香港人五大訴求

再喺全球搞反支遊行，針對支喺NBA、暴雪等干預言論自由

大型和理非遊行一定要民陣出手，外國就要靠果度巴絲

每人叫5個fd出黎行街 快！

我哋今次多咗好多外國網民幫手
只要有人肯搞
就一定有人撐

光復香港時代革命

推！

3點tst

尖沙咀先
今晚返嚟先再推

光復香港時代革命

最近d大遊行行動post比人負得好勁

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

星期日，為左中大s小姐同大肚婆再100萬人和理非遊行得唔得

推!

唔知係咪有風向狗。一講大遊行即時比人沉底

推....

可以借呢個理由申請
如果不批，可以同侵講，沒遊行是港共唔批

pish

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

「我地就嚟傾完喇，我同中國講香港問題，佢地就話香港已經冇咩人出嚟示威。頂！香港人又唔出嚟，我點幫你地呀？我諗你地香港人實好開心啦？」

民陣

呢幾日真係好亂好多事發生
日程表啲活動太多太分散 要改善
香港人反抗！！！p牌推唔郁！！

唔好放棄！！

講左幾多次唔係唔想搞 佢交通封鎖你想搞呀

係遊行就一定要記住個目的
遊行期間嘅標語嗰啲一定要match返
同埋唔好比其他嘢搶咗focus

民陣預計應該是10.20 推出 到時候食住個勢上reddit Twitter 推爆佢

我估應該是10.20 打鐵要趁熱

推推推推推 希望搞到

叫民陣推九龍版啦

因為我地是送頭撚

下星下星期

佢話平靜咗
黑狗冇奶油唔批不反對

民陣起身做嘢啦

第一日識侵侵咩，佢成日搵藉口搞大陸，依家提緊水啦

只要呢件事係全球性
就可以話比全世界知
香港政府同埋黨鐵
為咗打壓我哋嘅自由同埋權利
連交通工具都封鎖埋我地

有無海外巴絲

係咪有美國議員黎香港
喺果期搞遊行 行山

Push人哋俾哂提示！快啲行動！

民陣入黎

岩

搵次九龍區好唔好啊，香港島成日大圍捕!

簡體字已經出賣咗你

要搞就一定要搞大遊行
搞大遊行外國先會有更加多嘅記者過嚟香港

今日咪有...

同意 可以聲援 NBA

不如搞「反對黨資操控」遊行。而家外國最反感呢樣嘢。食住NBA個勢上！

通曬水，做嘢啦

「反對黨資侵蝕自由」都得。

要搞 但少咗人出係我地要認嘅事實...

因為對面實在太惡 出街都拉 個risk大咗咁多嘅時候真係唔係一兩百萬人都承受到 少咗人出 係一定嘅事

所以我地要同國際解釋 唔係少咗人 係多咗人 但係ccp惡得滯我地想遊行都冇得出 好撚慘 更加要佢地幫手對抗呢個恐怖主義

民陣可唔可以用你嘅號召力再搞多次？
我覺得分港島九龍雙條線會冇咁危險

民陣有冇話幾時搞？
大家趁而家外國戰線起火，馬上加把勁！！維持個勢！！！唔好比佢冷卻

國際戰線啱啱燒起
我哋唔好俾佢流於網上
帶領全世界企出黎

光復香港時代革命

我唔知呢度係咪好多中學生
咪聽佢地老點
和理非都比人話送頭
講得出可以即block
弊在果d回應係最快
可能係mon po狗

p

Agree 佢話少人
就要組織一次多人

反共大遊行係必須同具急切性
Twitter Reddit 啲火燒到咁旺

明明冇嘢做就喺度玩Twitter有咩可能會唔知NBA同埋暴雪

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

但建議stick with 我地五大訴求
就算唔update 都唔好亂咁轉
我地最終目的係要真普選

第二點！

其實929做過類似，問題係點先可以搞大啲聚多啲人，民陣我地識外國識你老鼠
定係依家有埋nba blizzard事件已經可以食住度勢夠多人

一於下星期日啦
做埋美國文宣2邊一齊搞

所以我哋要有足夠嘅時間宣傳
全球一齊煲大佢我地再搞大遊行
我地要時間煲
就有機會震驚1,300,000,000人

反支共

老老實實
你改個字眼都係會confuse 人
真係stick to five demands 好d

急推星期日大遊行啦
係民主法案推出之前造勢

唔夠時間俾外國文宣

一個唔覺意最尾出齊晒五大訴求四大目標三項紀律八大注意咁就冇意思

本地都唔夠人出

而家做好文宣準備，等班五毛再賴鑊好似NBA咁嘅嘢時即刻出擊。

Fight for freedom
Stand with Morey
CCP is taking over the world

全球大遊行！

麻煩陣間尖沙咀美國旗海開花

等我請定假先

反對
1. 美國或者外國而家聚焦既唔係反共 (ideologically)
而係香港basic human right
美國公司為咗錢而跪低
例如係NBA 個單d 人燥既係
平時講到好撚正義咁
但見錢就跪
blizzard 個單係double standard/ weibo statement/ ban commenters/ 拎走人獎金
總之你要
2. 其實nba 個單野爆咗上去你就知
美國人care 自己公司>>>>香港發生既野
所以你既訴求二同三相對訴求一弱好多
eg Adam Silver 個發言唔算係支持香港
只係支持morey 個言論自由
3. 唔好搞五大訴求啦我求下你

呢個遊行主題connect 全球
正野
推

小小建議，可以透過最近燒得最行既South Park, NBA, Blizzard, Zedd事件件等等做文宣，赤納稅透過經濟方式嘗試打壓全球人權同言論自由。而訴求口號除左用開既果D，應該要加多D去針對番遊行主題。例如光復屯門會有特定口號

頂我唔是知情人士啊 你睇定啲先 我預計最快公佈日期後日 但是民陣9月搞嘅時間跌曬眼鏡

推到民陣見到為止!

對
佢根本比跟信息我地

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

同意
義士all-in左比我地
點都要撐到底

1026號？ 比兩星期時間宣傳 全球一齊做

推，之前有人提議過搞多次美領

冇咪去其他活動 反正星期日一定有活動 若果有大遊行就更好

雲膠d人真係好白癡，侵侵暗示乜鳩呀。擺撚明當你HK係condom, 有心撐你就唔會講香港自行解決啦

應該做呢個

推推

Stock to five demands

p牌但係推

如果民陣有睇呢個post，希望你比足夠嘅時間我哋做文宣，我哋會喺全世界都會做文宣，務求呢件事煲到最大

唔好再驚黑警而唔敢出街喇！越驚只會越少人
只會比對家成功，千祈唔好放棄啊香港人，
要 反抗

Trump 拎香港撚中共咋嘛
佢點會唔知香港冇降温
佢咁講係政棍扮下野 附和下中共
遲啲又撚過

自己香港自己救
唔撚好對美國太撚大期望

攪過喇
利 LA撚

出黎唱三粒鐘歌
完。
返屋企

尼個要推 推到出行動!

民陣出左聲

推左先
但係三大訴求

唔係我地唔想 係班狗唔比 又想港島？ 佢封鐵 亂拉人 又亂放tg

好難， 無不反對， 好多超級和理非唔會上街

次次和理非大遊行都未行到一半就比班仆街popo tg放題+水炮車+速龍捉過百人，跟住又封鐵搜巴士班和理非點敢再出黎

撈埋anonymous果個黎搞囉
世界人權大遊行，全部蒙面嘅

全球性夠文宣大家會突破到出黎

我提供嘅只係框架

要搞全球就唔可以得香港訴求

只有大遊行，Trump的叫價才有可能高

Push ah

agree!

無可能再拎到 不反對通知書。。。

Anti-Kowtow protests

推
民陣去咗邊啊啊啊啊啊啊
要進化極都未進化到嘅和理非出真係需要民陣吹雞！
Btw可唔可以九龍行！
港島封島係完全走唔撚到

侵侵激將法

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

依家美國咁反中 攪一次全球遊行可能真係得

NBA, Southpark, Blizzard, Winnie the Pooh, 大把文宣材料

如果香港人係為全球發聲
我諗popo打人姐係佢向外挑機？
咁其他國家都考慮比唔比佢地移民

推 下星期日搞趕唔趕得切

上個月唔係搞左？

嗰時外國根本就冇而家咁關注

推曬
和理非係時候做野啦

Agger

Help push

推 我一睇到第一個感覺就係
特朗普公開譴責未威者: 點解可以俾世界感覺明顯降溫
休息完啦